有冇人公司請it十卜

有經驗可以自己一個完成隻rack
公司所有software hardware全包
network server backup咩都做
除左linux唔多識

13k ok?

仲低過依家個份

出到咁高有點感動

冇經驗
得張ccna
有冇人請

ive仔？

轉行
本身果行唔好玩, 轉玩it

認真，單單係睇到第二點
我請

全包 ＝ 買rack／server／lisense etc 都係你包？

BTW，唔識 linux 做 it support ... 師兄你係勁嘅

我當年ive有科ccna
上晒d lab無考
不過張野好似得3年
就算有依家都過晒期
我做份工d cisco都係vendor搞
你揾下hkt之類實請

狗都唔屌

有d細公司server房或者rack都無
我做過既流程大約係咁囉
首先裝修前同設計師傾好
邊到放rack同office dv位
同d it vendor 傾好點放線
訂rack同shelf
買switch router cable management ups
patch cord 之類
睇你公司仲要咩咪訂咩
裝返上去 插返d線 做setting
做過就識既啦
可能出到去又唔同做法
人地有iso
依家又有365 好多野簡單易整左

咁份工無linux公司無需要
我讀書學過下之後一直無用
咪唔識囉
it support一個名喳
我有朋友係大公司
但係佢主要工作係管理公司hardware
定期去update software
公司好多device ac pw都無
無咩機會去學野

反正人地都唔覺得係一個it工
我都覺得自己係一個打雜

就快餓死